pompeo日日講香港

The U.S. is joining like-minded countries in expressing our concerns about Hong Kong’s National Security Law and the erosion of fundamental rights and liberties in Hong Kong. We urge their government to hold Legislative Council elections as soon as possible.

來吧

春袋揸喺手
打死都唔放

China Joe : 完全唔出聲

打支那民望就會升 你唔係唔打啊

你同 #4 係咪親戚嚟㗎

複製蔡English 勝利方程式

人地在野黨可以講d乜
佢而家行出黎咪即係話比人聽佢支持Donald Trump
佢又無公職在身

Agger

仲有兩個月多
太快打冇意思
當然要慢慢出牌打

#HKisGB

日日渣春袋

佢2015時已支持人權法

我要獨立呀

中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

傻既先而家打
10月尾啦 大把好野睇

識玩一定係擠牙膏

其實biden出聲會差好遠

如果佢出聲同一陣線，令中共唔會想拖到11月搏一搏，而直接今日同阿侵傾讓步

Biden咁做，會幫左阿侵建立功勞，所以佢唔肯做。呢d係政治問題，明知對美國好對港台對全世界都好，但對自己唔好，就唔會出聲。

中共送嘅子彈

今日又黎
又加速